黃Channel車志健：三樣一定要QUIT嘅壞習慣

喂 brian

好耐冇見

同一個point講咁多次

跑得慢、唔夠快、無速度